鬼滅之刃第一季解析：日本文化的精神分析

估唔到鬼滅有咁深嘅意味

仲高深過鋼鍊同小圓

鬼滅粉快入

其緊得後半part講緊心理學
超級Y d片睇個陣覺得幾勁，但係睇完乜柒都學唔到
台仔講親學術野都係噏一大堆硬料而冇用簡單例子講到好易明，咁點解我唔直接睇書

我明你講啲咩
但都有啲人好似你咁講
可以用啲簡單例子講到好容易明
印象中剩係得三四個最多